京阪神奈12天遊 行程求評

過2日第一次去日本，大家可唔可以比d意見我個行程
我15-20會係京都，21-26會係大阪

15(Fri多雲). 20:30到關西機場，之後買Kansai One Pass+Haruka。~11:00到達位於四條河原町的酒店。放下行李後，可以行去吃松屋(24小時營業) or 一蘭 (24小時營業)。
交通: Kansai One Pass+Haruka: 4600羊

16(Sat多雲時晴).上午8:00-9:00伏見+ 千本鳥居-->食祢ざめ家既鰻魚飯-->
下午~11:00 去宇治 : 三室戶寺(賞紫陽花)→ back to 宇治站-->平等院-->伊藤久右衛門食tea-->宇治神社→ 宇治上神社 → 源氏物語館-->返京都dinner: 鳥貴族串燒居酒屋(預大約4000羊埋單)
交通: 觀光 一日券: 600羊

17(Sun 多雲). 上午10:00京都御所-->銀閣寺-->平安神宮-->知恩院—>
下午1:00 錦市場-->新京極(8:00左右開始關門。果到買野算平。)-->Dinner:麵屋豬一
交通:坐巴士？買唔買pass好
*呢日會唔會好hea?

18(Mon多雲). 9:00金閣寺(半粒鐘)-->龍安寺--> 仁和寺→ 嵐山 -->嵐山lunch: 稻豆腐料理-->竹林→ 野宮神社→天龍寺-->岩田山猴子公園-->(6:00)風風の湯--> back to kyoto
*交通: 呢日簡左好耐都唔知買唔買pass好

19(Tue晴時多雲). 9:00著和服: 清水寺-->二、三年坂-->寧寧之道-->八坂神社-->花見小路--> 衹園-->還和服—>鴨川行下？shopping?去邊好？
*walking

20(Wed晴時多雲). 10:00貴船流水麵-->貴船神社---> 坐車去鞍馬寺-->back to kyoto-->二條城-->西本願寺-->四條行街?
交通：呢日既交通唔知點安排好 買唔買pass好？

21(Thu). 9:00離開京都，直接去奈良(行李放在奈良站)-->中谷堂麻糬--> 奈良玩鹿-->東大寺-->春日大社--> 若草山--> lunch: 麺屋 NOROMA/ 志津香釜飯 -->之後做咩好？-->夜晚到大阪心齋橋hotel住
交通：買唔買pass好？

22(Fri). 9:00杯面博物館-->通天閣, 睇完之後就去對面既天王寺動物園-->lunch八重勝 炸串 (週四公休)-->大阪歷史博物館[休息日]-->上方浮世繪館-->之後就係道頓堀果邊行下街食下野，晏少少就坐道頓堀架觀光船-->晚上梅田藍天大廈 空中庭園展望台(10:00)-->HEP FIVE摩天輪(23:00)-->天然溫泉 浪速之湯
交通：大阪周遊卡2日券: 3300羊
*會唔會好chur?

23(Sat).10:00大阪生活今昔館-->大阪和平館-->大阪城御座船-->天守閣-->西之丸庭園-->下午2:00:天保山大摩天輪-->聖瑪麗亞號 -->心齋橋 難波 梅田 舖頭行街
交通：大阪周遊卡2日券

24(Sun).USJ→ 晚餐:燒肉
交通：到阪神及近鐵共用的「大阪難波」站，搭乘阪神電車到西九条站後，再出站步行到JR「西九条」站，換乘JR櫻島線前往。

25(Mon).姬路城+好古園-->搭JR/新幹線去神戶三宮 --> lunch: 石田屋 (A4/A5)鐵板 [lunch: 11:30-15:00, lo:14:30] -->神戶動物王國1,800日圓-->神戶港夜景-->dinner
交通：買唔買pass好？

26(Tue). 周圍行下-->行下 rinku outlet定expocity好？-->去機場(~21:00機)

有冇咩地方可以加減？thz

20:30到機場，11:00到酒店？
一去到就係機場過夜？

Sorry 係23:00到酒店

京都巴士pass必買 3程已經回本

絲打？京都一定要買巴士pass 最抵諗

去姬路最平pass係2000円既「阪神・山陽 Seaside 一日券」
想快啲到姬路可買1日JR pass，貴少少，上網預訂2200円

咁我可能17號用巴士pass 19唔知用唔用好

係丫，我應該17號會用 有冇女仔必去地點推介

只有大阪市要用pass

京都用巴士1日pass

咁我買多張jr west pss啦

但去貴船 宇治果d好難搞

女仔有無諗過去一日奈良睇下鹿仔？

我有丫 玩完去邊好

上次我去主要係餵鹿 無話特別想行埋邊到 不過車站附近（有牌教你點行）有個地方 多數係個到餵 附近都有啲廟睇下嘅

Btw個公園好鬼大 可以周圍行下

豬一要早d去好爆
上次夜晚7:45到
佢都唔比人再入

仲有 個公園好似有間文物博物館咁嘅嘢 我上次去 佢無開

咁改做lunch先

咁都可以行下 咁你夜晚去左邊

夜晚返咗京都食 食完就行入少少啲商場行街

我見你淨係清水寺比較遠小小 其他地方都係附近 2程巴士應該夠？ 咁樣就唔洗

21(Thu). 9:00離開京都，直接去奈良(行李放在奈良站)-->中谷堂麻糬--> 奈良玩鹿-->東大寺-->春日大社--> 若草山--> lunch: 麺屋 NOROMA/ 志津香釜飯 -->之後做咩好？-->夜晚到大阪心齋橋hotel住
交通：買唔買pass好？

應該係中谷堂丶興若寺（呢個都係國寶
有興趣可以行一條奈良古街
嗰度有一個神社，好多墳墓
之後春日大社若草山東大寺
仲有個水乜鳩神社
呢個順序

好啦咁我果日唔買丫
咁巴打你覺得去嵐山同奈良果d買唔買pass好

咁可以行成日喎好似 都幾好

我夜晚都應該番京都食

今日啱啱去完奈良～
覺得可以留多啲時間係若草山
同埋建議去到若草山先餵鹿
個邊冇乜人 啲鹿都乖好多

京都車站對出個商場有好撚多嘢食 直情入面有分拉麵街 咩咩街咁 最撚靚都係條樓梯

我個陣去係咁

好食風

我都係上星期先去完
嵐山我既話 就係jr去龜岡坐小火車番嵐山 再周圍行咁 我係冇買pass既

過兩日去而家先諗

好期待丫 我都買定2包餅先
咁你夜晚去邊丫

去過三次
咖喱烏冬一定要食

我其實plan左一排 不過發覺交通好似有d搞唔掂

京都巴士pass好好用 d站又係哂景點附近

唔該巴打 我都食下先

09梅田藍天大廈 空中庭園展望台
免費入場截止至22：00。7/2以後截止至18：00

[一般費用]1,000日圓 (7/2以後1,500日圓)

[休息日]無休

7月2日之後要6：00前進入， 你真係好好彩

神戶個動物王國有人講過入場8折既方法， 不過我唔記得佐

我諗住買1800個套票咋，包三宮來回同入場

真係幾正喎

可能d人同我講呢套， 話係三宮買， 其實我自己都未去check 邊度有得買

其實我好想去埋個六甲山牧場 巴打去過？

冇呀， 我去訓下， 食下飯， 買下野， 我唔跑景點架， 我額頭有個懶字

好鐘意同動物玩

神戶動物王國八折優惠券網址，於售票處購票時出示優惠券畫面即可：

唔好食豆腐料理

唔該巴打 但計番佢八折完再加500幾羊來回三官既車費，好像都係果個套票抵d

點解既？唔好食？我見有巴打話清清地

真係純粹食豆腐，仲要唔係平
可能係我唔識欣賞

我上次食依間，3000yan，食完個感覺係我做乜用200幾蚊食豆腐

邊度有你講既套票賣？我都想知

你揾神户動物王國 port liner套票就有

你又講得幾啱 咁我食咖哩烏冬